有冇做咭片設計既人呀！求救

話說我之前要用卡片 所以就上網搵咭片公司
去整咭片 我一開始就好順利咁揀款 揀色
仲講左自己有咩要求 我俾左稿費佢架

仆個佢街 佢俾中學生Ai作品我
我要求唔係好高 好簡單清清楚楚睇到LOGO
仆街 俾份稿我 個LOGO都冇貼俾我

仲要得2次改稿機會 我真係唔知點算
如果有人識 擺低個TG啦

做下義工都好 我都可以俾錢 不過少成本

影印刷鋪係好hea 幫你推

Design撚
介唔介意睇下佢交咩貨比你

你可以tg下我 seungwan98

條撚樣仲叫自己做設計同事

整好未

你叫人整嗰陣有無包個logo價錢？定係你自己俾logo人？

btw中學生ai稿有咩問題，咩價錢咪咩質素。